香港人應該大力聲援李運騰法官，將佢拉入黃營

黎智英獲准保釋 法官頒書面理由認為因辯方案情有可爭辯空間

個post講哂，李官認為控方指控黎智英請求外國制裁既理由好鳩，係佢眼中覺得黎只係發表意見同批評，認為辯方有合理辯解空間

雖然係國安法官，但畢竟都係普通法出身，受普通法精神訓練，堅拒配合共產黨作惡同扭曲法治，呢獲一定要撐！
一定要比正常既法官知道人民係企係佢地呢一邊，等佢地可以企硬，唔好比共產黨兇到

李官 不偏不倚 據理陳情 不受左媒猛批 站穩立場 實在非常難得

延伸閱讀：
國安法法官徐綺薇都係正常官黎

幾靚女既法官姐姐

男生突遭警員制服圍毆 被控拒捕罪不成立 徐綺薇:警員絕無基礎向被告施以警棍胡椒噴霧

徐綺薇發火命令警方案件主管站起身 怒斥警方永遠拖到最後才交文件

仲有5樓既徐官，都係講道理行公義既國安法官

但係佢唔批二代美國隊長保釋喎 咁點先

佢係國安法委任法官呀
咪撚ff 啦

你估佢放保釋背後支那冇示意咩？

而家係玩緊黑臉白臉 叫國家公署直接介入呀

我冇話佢係黃，我只係話佢始終受普通法訓練，多少仲有d法治精神，做唔出咁盡，結果比共產黨同左報大力攻擊
係呢種時候，我地就要撐佢，令佢偏黎我地呢邊

是的 只怕港共使橫手加入或撤換國安處指定法官

Agree

用下你個死人腦啦
你話人哋真係用法律去判你就唔好拉人地入你個陣營

係咪要放撚晒全部黃絲先叫正義？

至少係個人。
敵人如果係正直的話，都值得尊重，不過小心唔好比黨媒spin到去「國安法官可靠有公信力，法治沒有受傷害。」
國安法=黨安法

唔會啦，你見一判左保釋 無論律政屍 共產黨 左報 全部統一戰線 集中火力狂轟李官
共產黨早就wer爛哂塊面，唔會再做咩黑面白面
今次官比保釋真係佢地意料之外

請善用起底功能

仲要重複犯錯幾多次 講句人話就要撐
今日周柏豪有無企係黃個邊？醒下啦好嗎？

佢真係做到公正就得，無需要加顏色落佢度。